準備飛去美國過多個新年

2020年話咁快又到

同我過得唔得

有朋友